不撒不散

當一放風話可能暫緩條列就開始多3毛開po話不如就咁算。咁我地都要做返啲野，特別係標題到唔好再打啲好隱晦既標題，講到明不撒不散，以免有人被誤導而冇㩒睇內文。
而且係依個時候，各位接收到既信息都要多加思考，唔好人地講乜就信乜。

推

撤

撒定撤呀